解放軍攻台推演照曝光 先攻金門、再拿澎湖 進軍南台灣

中國解放軍南部登島作戰群指揮所兵推照流出，牆上有攻台航渡圖，解放軍模擬攻打金門、澎湖與南台灣的路線。（圖取自微博）

〔即時新聞／綜合報導〕台灣大選底定後，中國近日動作不斷，聲稱國家主席習近平造訪緬甸簽署的中緬聯合聲明中強調「台灣、西藏、新疆是中華人民共和國不可分割的部分」，隨後在多個知名社群媒體流出解放軍「南部登島作戰群指揮所」兵推照，劍指金門、澎湖、台南、高雄、屏東、台東。

中國在台灣2020年大選過後，持續對台灣政府、民間社會文攻武嚇，除傳出挺綠台商、涉台系統恐遭到秋後算帳，中國國家主席習近平18日訪問緬甸，與緬甸簽署聯合公報，重申堅定奉行所謂「一中政策」，且緬甸認為「台灣是中華人民共和國不可分割的一部分」，打破歷來的「台灣是中國不可分割的一部分」這套「一中三段論」說詞，事後被爆出，與英文版中的用詞差很大。

中國知名社群媒體「微博」、「天府社區」、「鼎盛論壇」同時在19日流出1張照片，顯示中國解放軍坐在室內兵推，地上擺放著台灣南台灣的3D模型地形圖，上頭布滿黑色標記，疑為解放軍欲攻占、部署軍隊的戰略位置。

照片內還可見到，該解放軍單位為「南部登島作戰群指揮所」，室內牆上還設有「南部登島作戰群裝載航渡圖」，當中有1條路線顯示，解放軍模擬攻占金門後拿下澎湖，再繼續往台灣南部地區進軍，而另1張圖則顯示登島後軍隊的行軍方向。

打電莖？

幾時模擬攻打美國

其實係度打緊LOL

摺緊被

笑撚到我

用電腦練習摺被

咁有良心
話埋比你知點攻

講咁多 打啦 好煩啊

先攻天安門，後拿彭麗媛

搞撚掂肺炎豬瘟先講啦

先攻美國 ， 後取台灣

Call of duty 咩

應該係玩緊HOI4，裝左現代mod，用簡單模式推演

呢d靠嚇已經唔work

金門唔洗打都令到啦⋯⋯

上面D友主動歡迎

邊有國家咁好人比傳媒影點攻打人國家
係有異常動作嘅話
成個南海都係美國衛星mon住哂
仲當以前一二戰嘅世界咩屌

咪係 打就打喇
仲過你知會打邊到

攞岀來咪即係又軟左囉
咁叫大蟈勃起定支那陽痿？

比埋個計劃人地
大家傾掂個proposal就開打啦

金門就輸啦

玩緊AOE?

派哂染病既人去

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

要攻一早到攻到喇
當年咪打過一次囉

唔夠位放另一半？

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

有無人記得支那人派武警係深圳搞埋d小動作以為可以嚇到我哋？

即係提早叫美軍增援？

後果自負完拍條開心舞
支那狗果種柒味

老老實實，唔係侵侵叫停，會死好多香港人，但老美可以出兵，應該點取捨？

紅色警戒

好波勁快撚D

妖 打啦你地

咁撚重口？

砌個模型島砌咗幾多日 ?
點解仲用啲咁落後嘅野

打battlefield

講到自己咁本事。洗鬼推演啊

玩緊巨商咩ON999

呃ot最高境界 黑警學野喇 人地統戰部呃左幾十年

麥當勞叔叔.gif

吊，忍唔住笑

打啦呢加台獨啊

叫埋流浮山刀手去打

射了

玩緊 red alert3 中國 vs 美國npc

生化武器

美國斬首行動唔會同你慢慢打飛機

中國乜都封口反而軍事會選擇性曝光，咪咁啦，口交部

又成班大陸人開手淫大會

覺唔覺間咁嘅冷氣房用迷彩好撚戇鳩，冷氣軍師扮前線指揮咁

打個機以為自己真係攻陷咗? 唔好ff咁多啦

唔洗美軍幫拖你班摺被軍都登陸唔到台灣啦

做俾人睇嘅啫

努力練習中

果幾個地方剛剛起出黎既？而家先有策略？

支那製造2025？

好懷念哩個介面

WWII 咩, PRINT 張圖, 3D 模型 貼係度有咩用.....條路線永遠係咁唔識變?

咪係, 以為咁就呃到人,係都揾個似啲啦

點解唔係好似iron man咁投射個地形出黎

終於有進展，我真係好撚驚啊，你呢？

以前窮西果陣成日放下大炮，而家有2個臭錢打下嘴炮

一班廢柴圍爐睇4 仔打飛機

會咬人嘅狗唔會吠
會吠嘅狗只係想嚇到你唔會開打

如果真係會打台灣，做咩要話我地知佢會用咩策略進攻？

不如維尼小英約出嚟捉返盤棋當打左啦好嘛

腦內統一

玩真既容乜易又演習演到命都冇
梗係打機穩陣
到時真係攻果陣咪叫台灣一齊打電競
邊邊輸就當打輸仗
使乜用真槍實彈
遊戲人生 世界和平靠中國

咪輸過囉 823炮戰

先打金門，連普通人都知啦。

支娃娃

我玩爆過call of duty, 係咪可以做美軍

好驚呀

2020前武統台灣

一見到個草坪就笑左
用ipad都好過佢

電莖統一台灣有機

唔通攻完台灣先攻金門咩，我都識啦

"台灣是中華人民共和國不可分割的一部分"
你叫國民黨班人仲點繼續九二共識,中華民國

正呀

又打飛機
想武統就玩hoi4 啦屌

最後打飛機

台灣整返幅秋海棠睇下

蚊訓

征服世界路線圖

打仗會話俾人聽？

打飛機

張台布迷彩色有咩用

攻打珍珠島

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

講左幾耐

Cls

又打機

哦，又話解放軍入香港鎮壓嘅，
除咗出嚟執垃圾之外，人呢？

未撚登陸都比人用無人機炸緊啦真心
所以真係支國d pr真係好撚on9
當正d人唔識軍事常識咁
人地炸鳩完先會對外公佈個詳情
屌你支那就未炸就話比佢聽個plan
就知佢地個plan係用黎講

人地用緊AR VR 立體投影佢就玩砌模型

琴日？

以為電競比賽緊

活捉？

真心似

順應自然
支那宜家每日都殺緊香港人
長痛同短痛問題黎

準備到亡國

你唔整下模型 班軍人撚有野做咩

好on9
邊有人打仗會話埋俾敵人知我會點攻你

美國炸人伊朗將領之前會唔會搵人拍自己模擬炸人？

哇！洩露北平共產党軍事機密，分裂北平共产党国，危害統一！咁都無犯法！

若冇左香港單嘢影響真係搞掂，睇成個台灣嘅台商，宮廟，重有成個國民黨渗透到中共一樣，俾條魚赢左總統後，再軍事交流幾年，搞掂

搞掂美日韓未

同日本av一樣 全部都係假既只係比你打飛機用

吠得愈大聲就愈冇料
無聲狗先咬死人

人一樣嘈交愈嘈得勁唔會打
係打既唔洗講野就砌埋去

快啲喇 香港想反攻

人哋去到用無人機 共軍仲係間房打LOL

呢個plan根本啊媽係女人
邊個唔識逐個島打

玩緊HOI4既MOD?

彭麗媛攞去整火腿

「台灣、西藏、新疆是中華人民共和國不可分割的部分」

咁即係香港唔係不可分割

AOE?

How do you turn this on

十足十克里米亞俄羅斯人拍曬手掌見俄軍出軍營佔領

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

其實真係要打都係一定咁打
大家都知會點打
問題係佢唔夠打

死好多香港人 但係可以攬炒
支那會永遠失去國際金融中心
再加埋貿易戰

你地幾時打

其實金門唔使打. 成個島都係奶共奶到仆街

佢出嚟掃多兩次地都冇咁柒

昂山幫雜總打飛機？

用埋cheat code

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

研究下

金門根本唔洗打
但登陸本島係無絕對海空優嘅情況下只係自殺行為
解放軍嗰登陸作戰能力 唔好玩la

That's right!

係

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

派多D武漢肺炎落去都搞撚店, 洗撚出兵

解放軍係咪想學香港人咁出行動po同日程表？

Push

唔係話2020年前武統咩？

依家仲推演咋？

BTW：當北台灣D兵係死既？

唔係以為靠嗰隻乜鬼尿靈號下話

皇軍攻珍珠港有冇放風推演照？
真係細路仔玩泥沙

夠食好多日

mission impossible

打？打飛機就叻
垃圾解放軍

佢未必係想講比台灣聽點攻，可能只係想帶出 我有plan過攻台灣 嘅訊息比台灣
無論如何台灣都係時候準備啦

所謂一中共識從來都冇確立過

聯合公報人地美帝止係acknowledge

支那人硬要自欺欺人譯做承認

依家又故技重施

當年二戰 D日本人民都打晒飛機覺得皇軍必勝
皇軍都認為自己有能力一戰
結果

打緊機姐

玩模型打飛機？
夠薑就開波，無guts就收皮啦！小丑咁肉酸！
未過海人地啲飛彈已經打到你仆街啦，戇鳩鳩，又係到撚自己啲腦殘小粉紅，扮做緊嘢！
打就打啦冚家剷，老美等緊你郁手呀！

當沖繩美軍死哂？

係打得成就唔會咁張揚放出黎啦柒頭

快啦屌

佢地做中間份勞作個時間應該夠台灣啲 sub 打沉 001 002 3次🤣🤣🤣

解放軍既日常
摺被 跳舞 打電莖

咁近唔使出尿袋，基地直飛就打得，問題係跟本唔夠薑打，又要成撚日扮打先至最戇鳩，成日衝出嚟柒，70年不變。。。。。。

lmao

射粒核彈過去咪搞掂囉on9仔

講左幾十年 呢d報導真係睇完算

其實現代戰爭係咪有異常調動即刻會知道?
美帝實MON撚住通報俾台灣知, 點撚樣打?

未打就肺炎死晒

支那邊敢
香港掟核彈 淨係Radiation wave大陸起碼有五千萬人食返

風韻猶存

佢真係出兵自己國內啲人都唔支持佢啦
又死人又燒錢

金門巳植民到同福建省一樣，真係唔洗打，幾十年前最九憎中共嘅地方

〔即時新聞／綜合報導〕台灣大選底定後，中國近日動作不斷，聲稱國家主席習近平造訪緬甸簽署的中緬聯合聲明中強調「台灣、西藏、新疆是中華人民共和國不可分割的部分

冇香港喎
咦

先攻台灣，再取美國，統一地球，再擴土火星，建立宇宙艦隊，派發宇宙通行證

金門縣立委直接叫北京做中央

金門太多二五人 成班人共軍來了我帶路
冇得守

其實佢個plan 都似係抄二戰美國佬登陸台灣既堤路作戰
BTW都係果句

真正既冷氣軍司加冷氣軍人

金門立委對一國兩制嘅態度

打緊AOC姐

幾十年嚟都話武統台灣，都唔係呢一兩年嘅事

未話2020前收復台灣呀嗎 今年唔知邊年呢

幾時派喳

呢啲係擺拍出嚟發新聞，人都係演員，場景係畀租金。

真係唔明點解金門咁藍

說好的2020年前武統台灣呢

打得未，呢句話呢度大大話話講左幾萬次，人民授權你打啊，仲唔打？

台海都未去到就全滅啦
攻

瞓咗無睇
又邊一年之前要武統台灣？

中國又贏

點解唔用大mon要用3D咁落後？

2020啦
係咪又想話2030年前一定打台灣？

團練啦
今次玩COD定BF4?

啱mood啲

我係time traveler 2075年解放軍都仲未打台灣

邪惡極權支共侵略台灣，台灣國民誓死還抗，聯合美國，日本，韓國全面保衛自由民主。

稍為識少少軍事都唔會笑得出
如果佢地肯認真打,
統一地球都得

台灣:noted with thanks

玩緊解放軍之怒咋

紅警3中国被日本食咗喎

係網上練習緊點褶被

有無人計過，佢講攻打台灣講咗幾多年？

其實打緊機

我係 2030 未來人，我條 timeline 係 2022 年，支共破產邊緣，內部開始出現極嚴重分裂，習近平狂妄向 8 月 21 日深夜發射五百支導彈意圖一次性毀滅台灣島上所有軍事及政府建築物。由於美日韓台向無預示下，台灣島上九成目標被毀。一小時後解放軍海空封鎖台灣海峽，美軍接獲消息後，連同美韓日大軍直迫台灣海峽。日韓南下攻擊支共南海艦隊，美軍南海直上攻入香港，意圖由香港直入支共國軒制解放軍登陸台灣島。

得美國同俄國有咁強嘅監控能力，人哋互相監控咗七，八十年，支那有排都追唔到。

原來成班打緊機

我聽過津巴布韋攻打美國既計劃

共產黨上台已經講到依家！

冇戰火攻城 贏國又贏

流浮山刀手到元朗先
定解放軍踏足台灣先？

如果真係打, 又點會話俾你聽點攻呀？
大陸人先會信

豈不美哉

因戰術流出,老解決定無限期壓後武統台灣

有D奇怪
支那狗如果想攻台
唔係玩快攻突擊重鎮
應該兵指台北果D地方咩
台南呢D拎黎吹水
仲要放圖出黎引人笑?

都唔知上唔上到岸
一郁台灣，美國就即刻出手啦
人地等左依個出手機會好耐

吹牛B，請繼續打飛機

金門馬祖洗乜你去打姐

戴埋頭盔會勁d

曬氣

Plague .Inc

玩三國志14罷啦

模擬器?

用血滴子取下侵侵人頭

傳說對決

老美出兵
大部份香港人都抵死

美國炸個iran佬會唔會影下作戰室又講埋比媒體知點打 媒體知道個陣個目標已經分撚咗屍

聽講會先打飛機先

FF咩？諗住簽完份嘢美國就唔理佢，笑了

咁緬甸算唔算說三道四外國勢力?

21世紀義和團

開心舞

紙上談兵，講到台灣好似唔識防守咁

係咪玩緊以前Asiadog個中台坦克大決戰

同10分鍾 解散軍入城一樣

PRESS START!

LOADING... LOADING... LOADING...
LOADING... LOADING... LOADING...
LOADING... LOADING... LOADING...
LOADING... LOADING... LOADING...
LOADING... LOADING... LOADING...

又嚟多次金門炮戰？！

成班北佬圍埋打機咁

美國大哥睇場 驚閪

嘩 咁認真吖
台灣肯定會生靈塗炭啦

打緊bf演練？

Board game黎啫

其實肯攻未呢請問

收皮啦
你係威就唔撚洗放風出黎啦
吹水你就叻

玩緊遙控船?

未登陸已經俾美國毀滅咗全個支那地圖

打啦屌你！

地理問題,根本冇得救

打下嘴炮都仲得既....

台灣成個攻禦計劃一定排除左金馬啦
根本冇得守

講左姐係唔會做

室内迷彩on9到呢

加多個侵略火星計劃，會多一分娛樂性

可能出紅色警戒10都未打得成

half life 3 岀左先會岀兵

打咗釣魚台先啦

武警出埋差佬份OT

隨便影